\section{\textit{Dashboard} del Kibana}

Podem crear diferents
\textit{Dashboard} dins del Kibana.
Cada un d'ells
és una col·lecció
de visualitzacions de gràfiques
i valors.

Fins i tot,
\textit{Dashboard}
avançats poden facilitar
la tasca de filtratge
fent-la més intuïtiva i agradable.
\\

Té un comportament força intuïtiu
on veurem que té dos modes diferents:
edició i visualització.
Allà podrem anar afegint
les visualitzacions creades
i també podrem redimensionar
cada un d'aquests valors.
\\

Permet crear una vista
ràpida i àgil
que ens doni molta informació.
Amb la flexibilitat
de que podem crear nous
``Dashboard'' podem crear-ne
especialitzats en un tema
concret que vulguem
investigar.
